蘋果獨家猛料，連登仔又輸

前幾日話蘋果行會員制等收皮嗰班